[文宣新方向] 麻煩大家以後改口叫班藍絲做 「少數派」

今次全港民調話咗比全香港知邊個先係政府口中嘅「少部分人」，

你諗吓點同人講威力大D :
1) 少數派支持政府 or 2) 藍絲支持政府

而且香港人好多係勝利球迷，見自己呢邊失勢就會轉呔去主流民意度，你估商家佬會支持黄色(多數派)經濟圈定少數派經濟圈

以後同「少數派」嘈時記得改口叫佢地做

少數派!

少絲

而家冇藍絲架

佢哋叫自己中立派

你諗下今日班 少數派靜到仆街就知佢地冇預過自己係
少數派

阿 少數派 你地專重下我地多數人嘅意見啦

少數派

Oh 原來你係果班 少數派， 咦～

屌
映衰孟什維克

保皇黨 少數派

班少數派成日出嚟搞事亂打人同撕紙

CCTVB訪問董健華條片，有無人拎出黎bin c

啱
久而久之大家到再選舉就唔會想做少數果個
繼續訓身出黎投票踢走少數派共狗

擺明係曱甴

係 講沉默但又成日出聲屌的少數派

上咗陣香討同BK , 班少數派靜咗幾多

silent minority

阿少數派，唔該你唔好扮主流民意啦

少數親中派

Minority

直接叫 少數極端分子

原來 沉默的大多數 唔係支持你地 少數派

據調查顯示，

少數派多為無業或低收入的 中老年 人士

沉默的少數派

強烈呼籲少數派及政府應認真看待主流民意

商家: 林奠你唔係話少數派 其實好多人好多商機㗎咩

少數親中分子收了黑錢搞亂香港

这些乱港分子的阴毛是不会成功的

召喚 ！ 少數派撐警大聯盟

少數派!
少數派!
少數派!

大家一齊嗌

少數派

少數派

少數派 騎劫香港人民意禍港

少數派支持警隊執法

少數派 支持721 831 恐襲

少數派要人

少數派：

出來吧，沉默的大多數

有棍絲
Stickholder

突發!!!

少數派告急

沉默的羔羊

班少數派幾時可以放過香港

少數派 請停止暴力，傷害支持主流民意嘅香港人

佢地係輸清派

咁少數派咪越來越少人

原來 沉默的大多數 唔支持你地 少數派

以後見到班少數派返工撚屌主流民意時要同佢講：

少數派你地唔好阻住我地大多數人嘅生活啦

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

借位

[區會戰線]要求區議會要用議會制度保留各區連儂牆

少數派反對派

推

少數派
不過我都尊重異見人士嘅

冇問題，我唔係嗰啲自私自利嘅少數派

少數派！
少數派！
少數派！

呼籲少數派請勿阻止香港進步

少數派支持警方執法
少數派反對獨立調查委員會

今日係連尖沙咀行人隧道拉二胡個個都轉拉 願榮光歸香港

強囝： 香港有少數派支持我地止暴製亂

保皇黨 少數反對派

一定啦

班少數派咁鬼自私點會打賞比人

少數保皇派

少數賣港派

餐廳老闆： 屌你林奠，又話少數派好多人，我一撐警撐政府就日日拍烏蠅啦

冇人幫手推好攰

召喚少數派推 post

班少數派收咗幾多錢搞事

反對派

少數反對派

少數派支持林奠政府

已跳船

少數派

少數派

少數派

少數親共派

佢哋先係少數派 成日以為自己沈默大多數

少數派你地已經被包圍啦，請你地唔好混入中立派

沉默大多數@中立派： 喂喂喂企開啲啦屌你老母少數派

班少數派好現實架，有利益就走人

政府强烈譴責少數派混入中立派，影響警方執法

民主派同非民主派

納粹少數派

親愛的少數派，請你們不要再傷害香港了

一定要！我地先係主流！

少數獨裁派

好嘈的少數派

真係大大巴打落佢地塊面度
真係感覺到民主既美好

環時： 少數派阻礙香港發展

成撚日話一少部分人搞亂香港，

原來班少數派就真係搞亂香港

計埋蛇齋餅糭都係得四成嘅垃圾
有你班垃圾起度所以咪有咁多曱甴囉

數派

少數派支持黑警，
黑警睇下自己係少數民意支持

收皮啦佢地，中立咪姐係親中

班少數派已經出盡力了， respect ok ?

親中派

強囝： 見到有班少數派支持我地

平時會有D少數派嚟比鼓勵我地

少數派撐警

班少數派從今日起點算好

好名，支持

班少數派表示：我面對唔同

得少部分人支持政府止暴制亂
社會上大部分人都支持抗爭者

反民主派

Push

少數帝制派

bully 佢

same 認為依家開始應該將親中派稱為反民主派

葉劉比人圍緊，有冇少數派去幫下手

少數反民主派

少數派!

係極端少數暴力份子

少數派今晚訓得着嗎

係，邊緣少數派

要由潛意識上改變佢地想法
佢地最鐘意跟羊群走
佢地最怕落街係公園吹水認係少數

推 大家繼續做文宣

係少數反對派

極端少數暴力份子係少數獨裁派入面嘅核心成員

收到

本身以為得好少人反政府，點知原來自己先係少數派

佢哋會話自己仲有六百萬人

你地D少數派唔該唔好為左少數人既利益犧牲大部份人既自由民主

沉默的大多數仲未訓醒啫，唔驚

少數反對人仕

但唔該唔好輕視，依家依然係得64比㗎咋
趁住區選大勝呢幾年要係地區上將建制完全打沉
仲有出年立法會選舉要小心

仲有“淺黃”ming仔

push

少數派你好

亲，你是 少數派喔～

少數激烈反民主人仕

一直關注派

所以要盡力拉攏班中立埋嚟，唔好加入少數派

應該叫反民主少數派

少數派破壞香港核心價值，勢將優良清廉制度抹去，令外資紛紛撤離，務求讓香港攬炒！！

Ming 仔捐咗 $100040，果$40就係代表少數派 呀

少數一直關注派

要指名道姓
少數建制派

真係唔好睇少黃色經濟嘅威力
今時今日市道已經差，只要俾人「懷疑」你係藍店真係即時仆直...

一小撮人

你知道嗎？ 部分少數派成員已回頭是岸!!!

請浪子回頭!認同請分享

有少數派嘅(精神上)支持，唔怕啦

pushhhh

咁少數派入面仲有得細分嘅

少數派反民主，愛暴力

建制親中少數派

沉默的小數

沉默既少數派

咪再叫民建聯同其他鼠輩建制
叫反對派先啱 全部反對主流民意嘅

泛民唔好再比人叫自己非建制 好ung耳

反民主，做奴才

點解今日冇5毛幫手推 post ? 少數派D budget 用哂去買海馬枕頭冇錢比佢地開 post？

不得了

廢老少數派

腦子是個好東西 希望少數派也有一個

少數反對派

少數帝制派

少數頑固亂港派

Dllm 佢地叫自己做沉默嘅一群

Be humble, 而家先知原來我哋係沉默嘅大多數......

少數派 反對派

小數投票族裔

沉默的大多數平時冇屌柒班少數派

Silent minority

ok喎
少數派！

我哋好有禮貌嘅......

岩

ok 又多一個少數派分支，

沉默少數派

林奠g

條絲帶係咪要跟比例縮返細

Good idea

呢班低學歷, 低收入, 年紀大嘅少數派唔好再阻住社會進步

一少撮極端暴力份子原來指的就係呢班藍絲

0負皮 咩玩法

少數派。

少數派未接受到現實，比少少時間佢地好冇

多數派大力推

少數派唔敢出聲了

冇錯，佢地係少數派同反民主派

我地係主流民意

少絲

【區選後續】光復連儂牆攻略

正 推！

好

平時喺街大大聲9up以為好多沉默大多數支持自己

原來自己係沉默少數派

少數反人類派

推！

我識既都話自己係中立，
但轉個頭就話殺死晒全部後生仔
用機關槍掃佢老母hi

少數極暴力激進派

過埋選舉,個個都跳船過檔啦

班少數派係反人類極端暴力派

做藍絲好失禮咩

up

少數派告急要人!!

而家做少數派好失禮

少數派！

曾經沉默的大多數 vs 現在吵鬧的少數派。

過氣派

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

少數精英

但係佢由頭到尾都係同一首 同埋硬係覺得佢係為左錢先用呢首 希望係我諗多啦

認同

少數派
沉默嘅老母閪
中蠟

0負皮

識有啲人見藍絲講藍話 見黃絲講黃話

少數派: 我地沉默到唔見人咋

屌 聽你講完真係好期待啲商家佬睇完選舉結果轉軚個樣

沉默的少數派選擇繼續沉默

少數派喺連登比較少，等下

少數騎牆派

信咗政府同嗰班少數派，而家蝕到仆街啦

0負評

Silent Minority

少數

下次係地鐵有人屌塞鐵果陣
唔該同佢講 你地只係少數 我地大部份都同意既 收一收皮唔該

五毛呢

比你召喚咗出嚟放低個負皮破我處

個名好型，係咪簡稱 SM派

中立=中国立場

呢個岩
可以屌到藍絲反皮

識玩

沈默的少數

少數派
少數派
少數派

人人都出嚟抽，唔抽好執輸

沉默大多數？笑撚到仆街
返屋企試枕頭啦
少數派！

沉默的少數

唔差在建制派叫權貴派好嗎

英文文宣請用

Silent Minority

我地變咗布爾什維克

支持

佢地而家係反對派

請立場同蘋果先帶起風潮

violent minority

迖派

奶共少數派

少數派支持警察

Violence Minority

叫返帝制派

不能再同意更多

我地係多數派

藍屍再講咩廢話

直接一句：收皮啦！少數派！

幫你推
藍絲真係勝利球迷嚟

少數就會有真左膠學返外媒 叫親共派/親中派啦 （pro-Beijing)

嘻
我都驚有咁既一日

😂😂😂

不得不推

少數派就係搞事份子, 要壓止呢d人

方向正確！

咁又唔好話少數派支持，係睇唔到啫

笑左...........

少數派將選舉失利歸咎示威

仲有熱狗迷雲黨都係

少數派係冇負面意思
投匪少數派/藍絲少數派就差唔多

藍少屍

Good idea!
文宣好重要！

立法會都末贏

極端少數分子

請少數異見人士尊重香港主流民意

所以要多D人轉軚

沉默的極少數

神推

oush

關注派

尚書大人派

精神上支持派

多數派要組政府！推BNO平權！

沉默的大少數

無錯

推呀 佢地係少數派

少數派
零星議員

地獄最深處是留給冷血顛倒是非自稱中立建制少數派(又名藍絲)

地獄最深處係留比呢班顛倒是非冷血自稱中立的建制少數派(又名藍絲)

地獄最深處就係留比呢班顛倒是非冷血自稱中立的建制少數派(又名藍絲)

理得佢係中立定藍，總之係少數派啦

推推

真係好撚爽

推
100分

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！